班黑警就係罪無可恕

學生拎住把遮就放哂催淚彈開哂槍
而家班牛屎佬拎刀拎木棍亂咁打
都可以選擇性執法

而家仲要就咁企係人地條村到做戲
推啲市民去死

嬲到瞓唔到

黑警死全家

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

不知所謂 隔咗咁耐先嚟